有無人覺得60fps既片好怪？

完全無電影感

1080p 30fps 最好選擇

你老味就1080
1080比狗睇 宜家至少2k

成日struggle 應該拍60定30fps
事關60fps 容許後製有slow motion
但30fps 無
Btw 好似有得格硬將60fps 改到變返30fps?

咩年代 仲30fps
60fps又順又舒服
樓上仲好笑，有60唔用走返轉頭，不如插電話線上網啦

台灣人？

60fps 好似加左速咁
其實現實世界肉眼都無咁快

肉眼無咁快你就睇唔到60FPS啦傻鳩

正想講

興奮得濟禁錯負皮

我就知佢越尼越快...

你班人係唔係路，點會討論係60格定30格？你地唔係喺香港嘅咩？

30fps個鏡頭打橫郁已經出事

連登啲人平均智商幾多
電影都係廿四
拍唔同野就用唔同fps
打咁耐電腦打咁耐機啦唔撚識
返學啦on9仔
仲學人上forum